聽日又要開ZOOM上堂==

想死

錯台‎

拉‎

Zoom上堂真係好冇feel
好掛住campus

要上堂架咩

點都要坐係電腦面前啦

放張相係電話前面偽裝

試過 點知俾人嗌名答問題

穿煲